點解份工會要求你唔可以秘撈？

工餘時間秘撈有咩問題？ig shop/幫人私補諸如此類……

因為放工既時間都屬於公司

洗咩理

合約寫咗. 有啲公司可以有副業. 原意係放工放假俾你休息。

驚影響份正職，其實關佢撚事

工餘時間

做死你一份糧

不如禁埋夜訓飲酒

驚你爆料比人地知

同當年黑人奴隸一樣
果萬幾蚊係買埋你條命

我公司話"比", 但要比佢地批左先

睇下咩工種
design 類好多都唔俾
工程多數隻眼開隻眼閉

驚有利益沖突

細個曾經一日打3份工, 朝早派報紙, 之後返水電學徒, 夜晚送外賣, 全部係同一區返...有次俾水電個老細撞到我做茶記塊面黑撚過黑鮑, 心諗你諗下自己出幾多錢請人先啦，得果百幾蚊一日, 之後既日子就俾佢針對, 痴撚線

仆街師傅

紀律部隊

費事你賺太多，影響社會秩序

洩漏公司機密
利益衝突
利申9up

點睇消防唔準兼職

消防真係用錢買埋消防員啲時間 唔準兼職都係想on duty嗰陣狀態好啲 出手又唔低 算係明買明賣啲時間 望落無咩問題

如果我做ig shop YouTuber點計